真係feel到華為熱潮減退左

無熱過, 得hkepc D 中坑先用
一係就係新移民

你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

睇住班hkepc中坑吹奏完，趕住放二手再入其他高性價比手機就笑死

嘥錢嘥時間

事實證明華為係比D叻仔叻女同中坑用

唔係喎，見過有D後生懶係科技達人嗰D用
又有後生警犬都會用

睇到「華為濕熱減退左」

之前好勁 , 好正面. 影相勁, 班友成6千蚊都買.
跟住又出好多新機, 摺機賣到萬幾蚊部.
估唔到美國佬收皮.

one plus 小米好用好多

香港都好多狗用住 iphone samsung 話支持華為

幾時有熱過

用 iphone x 256gb 換 華為p30 pro 256gb 好唔好

同一個？

EPC班廢中乜鳩支那機都吹奏囉
連個啲名不經傳三線牌子支那機都敢買
都唔知有無spyware同後門

以前睇過下hkepc,見佢地開左好多大陸平板嘅topic.